[求back up]有份叫義士去死既人全部落地獄

地獄已留哂位俾有份叫義士去死既畜牲們 祝你地快D落去受死 永墮畜牲道 子孫終身為奴為婢為娼